[全盛cuury ross定westbook勁?]NBA 2017-2018賽季討論區(117)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

想問buyout係點？
某球員半季被轉隊，然後被買斷
到夏季前會點？
唔針對
求問

個topic

開個咁既名
即係想將個戰場搬過黎姐

起碼睇過ross打NBA

Rose帶起切入

其實呢三件防守點比?
印象中三件都唔係突出,點解有人話Curry特別廢

Curry算突出

邊個守到吾皇快攻

有冇人可以簡單講下學野

三個咪一樣都有人話佢廢
不過Curry守唔到啲身型大份啲嘅又真係事實

自由球員，入邊隊都得除左之前trade佢嘅隊

我淨係覺得3件都唔係賣防守,都無咩特別好比

如果以身體質素係咪🐢>rose>curry?
天賦有冇得比較？

cuury勁啲

了解了thx

Rose又好難話佢身體好

好過Curry先

個人能力黎講：Wb>curry

On9 topic

其實我都覺得龜自己帶一隊會勁D

Yes
但綜合=Curry > Westbrook > Rose

個人嚟講我都勁過wb 啦，有咩意思

係我帶隊5v5唔得

買斷=折咗價嘅炒人，要開季到一月中DEADLINE之前傾好，否則當炒人(好似係)
當NBA隊要炒人，被炒球員會先有兩日clear wavier，即係睇有冇其他隊肯用原約買走佢
(多數冇)
兩日之後被炒球員回歸Free agent，可以同其他29隊簽新約(舊隊要一年時間)
同其他FA一樣，佢哋冇隊要就係冇隊要

買斷同炒人嘅分別在於上一份合約嘅處理
買斷可以減少餘數金額，並且分期計數，例如將一年15M攤做五年8M*
*視乎本身合約細節嘅保障金
(唔記得WAIVE有冇得攤，但餘數一定要100%出足)
所以多數買斷係兩邊冇興趣合作而出現

例子1: DWILL喺網難以重建被BUYOUT
例子2: DWILL喺小牛想搵隊痴冠而小牛想提拔Yogi，但係過咗一月，被WAIVE

多謝詳細講解
消化下先

fk 哥傷左acl 後都打得下

隔黎講Nash
過去以正視聽下未

完全唔係傷過ACL
話唔定老表出番黎都係咁

膠都費事比
攞A米駁nash唔望下06 SEASON+PLAYOFF?

BTW駁贏對我對NASH對大腸都唔見有乜得益，唔理啦

唔同位

老表傷阿基里斯腱

個標題同文都冇state明鬥乜，個人/帶隊/clutch/etc.?
根本就只係鬥FANS人數嘅鬥打飛機大會

花心機不如研究下同位置某某點解冇提名

又抽波叔水
dllm

乜鳩，講緊KIDD

你潛意識反波叔

企撚開啦cp3😄😄😄😄😄

呢三件都有MVP
連岸決都入唔到個D就唔好出黎獻世啦

要加入討論範圍起碼要入分岸決賽一次

Cp3 同john wall 比未算囉

係要控衛MVP

據聞08有半個

都係岸決實際啲

2k18鑽卡嚟講，全盛Glove TimHardway定Penny勁?

全盛點會唔係Curry最勁，真心咩
你話觀賞性Rose > Curry咁無得講啦，觀賞性呢啲咁主觀

佢打波好型
無論射姿同啲move都係

Joe Johnson has committed to signing with Houston once his buyout is complete with Sacramento, league sources tell ESPN.

拋大石應該要失業了

第二位 鷹王來了

但係我屌你老味 MDA 打十一人輪換好唔好啊 仆街

On9 topic

仲估佢炒黑仔

小Thomas的言論顯然會引起其他球員和Lue的不滿，而在他被送到湖人後的第二天就表示：“來到湖人是我和家人的夢想，這是一只非常年輕而且團結的隊伍，他們充滿正能量，這不同於我在騎士的情形，老實說騎士球員都有很強的個人實力，但他們都有很重的個人心思，更衣室里除了LBJ外沒人在意輸贏，這並不是如何交易補強的問題，球隊精神很重要。”

在接受採訪時，安吉也談到了再次被送走的小Thomas，他表示自己不知道是否該同情小Thomas。

“是否同情他的遭遇？我現在不了解他，我也不知道該怎麼想，我沒法同情他。”安吉承認，“他的夢想是什麼？他期望得到多少錢？沒人知道。你們讓我怎麼評論呢，希望他能得到他想要的一切。”

=.=
正宗開口𤜯着脷

拋大石打左一年都冇咩進步
優點得好雞肋既策應

仲要好慢

monta ellis係咪已經永遠消失左?

怨婦

美國時間週五，籃網主教練和後衛Dlo接受了記者採訪，談到了何時正選的話題。

「我們聊過這件事，」主教練說，「這沒什麼。他會正選的，但這需要過程。說實話，他得表現得更好才行。想要正選，就要交出更好的表現。這是相互的。是的，我想他會正選的，但他得自己去拼。」

在Dlo受傷之前，他場均能得到20.9分和5.7個助攻。但在最近十場比賽中，他場均僅能得到8.6分和2.8次助攻，投籃命中率也只有34%。

迷羅話佢同kp同級
屌佢老味

去到邊都掛住塞 既然係咁 今夏安爺爺底薪接你返黎

聽日樂視免費播湧刺

底薪都不了，用rozier都夠火力

仲諗住佢會低調
湖過檔騎個兩位接受fox sport訪問都正正常常

收皮啦佢

幾時執

火箭有6-7成機會CHAMP

收嗲啦

Www

drose got waived

刺湧快啲搶

Emmanuel Mudiay is at practice but not talking. The Knicks claim the trade is done but not official. Bizarre. But not surprising.

Lou Will. 勁到

樂視今日馬刺對勇士免費有得睇吖

saric算唔算平價love

佳之選笠。

打法真係好似

想Lou 過76人

模板當初係咪笠

It7

出啦咩

rondo三雙

76一出翻twitter王成隊就唔倒水

成隊都係靠佢拉空之嘛

鵝又倒水

燒鵝由lead25分變2分

AD 朋友隊

Joe Johnson 都有意去箭
今次掂喇

朗度

朗度 傷

Embiid 真係好勁

鄧威迪carry爛網

林書豪下年去邊好

CBA

突然間有返分鐘嘅 點解

Dlo

死撚左去啦少煮

少主

屌你dlo

russell係咪收左錢

樂視唔係一日有幾場免費咩？不過係英文旁述咁解

柒箭無拆原有陣容又簽到Wright 同ISO joe
操作算成功
而家只係差MDA用唔用呢兩條友

mirotic

tie game

靚play

Tie

網隊加油

ot

留名睇 IT7 係湖打返好少少

crabbe開curry mode
燒鵝無了

crap

係topic個post留言比人負皮到痴線

ad

絕殺

ISO JOE 一定用 話戰術地位 緊次 JH CP 排第三

2nd OT

2nd Ot

2 OT

Holiday 我屌你老母

屌鄧威迪好撚狗

勇次次一開波就食屎

lma

Le Sports 有直播

三節勇

hack rondo

戰術地位就係以後登登clutch time可以坐低等睇兩個阿叔表演
費事又上去送to/off foul

咁多人睇鵝

訓醒見到rr9三雙

rondo唔傷應該勁過thomas好多

76準備輸波

dlo有無練過三分架

embiid傷

mb唔係傷下話

刺今日一開場竟然

刺精神面貌不錯

embiid入locker room 情況不妙

唔撚好呀

唉屌mb

屌你點解要咁對佢 佢咁撚正

all star又傷一個....

虛火黎遮 CURRY3 4球就隊爆架啦
唔可以咁快開心

ben simmons唔係好恨打all star咩
頂上囉

今季無撚哂啦

但係iso joe既大心臟唔係講笑，有時clutch time 好有驚喜

咁刀燈冇人性

倒水76又黎lu

湧士最無火係今年

禿頭

tj真係好正

屌你咖哩做乜野

勇想走線跌落第二？
2nd round等箭、雷互片？

湧劇本
第一節倒水
第二節熱身
第三節反cup
第四節收工

mb冇事

IT狗勁到

禾湧射幾粒3分就追番啦

It

roco
超級shaqtin a fool moment

50球3分就贏

it離開騎士變好咗

喺廢隊打後備

以前個朵明明叫常規戰神，playoff失雲

咪比毛巾控球啦

唔洗燈啦
已經追返

IT根本最適合打後備

it7

我猢廢隊

咩樹

clutch time勁但playoff整體打個八折咁

偷完波空哂咁大力炒樽
d隊友呆哂

求gif

毛巾好廢

On9湧咁多得益

Me本身琴日已經傷傷地

真係靠大胃西帶住我湧後備

Zach Lowe 和 Brian Windhorst 在podcast提到了這個事情，騎士提議用騎士首輪換Dinwiddie，然而籃網拒絕了這個提議。

Dllm走步又唔叫 刺被犯又唔吹 又有體毛foul 剛剛睇一節都未完已經有4個吹罰唔太合理 搞到場波打和

新仔 比波波 叫TIMEOUT 捉出黎屌

又叫Timeout屌人

pop 捉住forbes 黎屌

It9好似勁左

勇d TO

後備料

打第六人幾好

屌你老母 kd犯完規個樣都7過人

it 同吾皇都玩政治

做咩slowmo今日咁易fake到人

curry 咁勁 點打呀

Slowmo勁到 最衰罰球今日差

green仲話kd咁好防守球員 fake到你on99咁

kd今日完全無心機打
不過夠贏就ok

協防勁姐

勇訓係到都贏啦

職業道德好到扮工都唔扮

唔係轉睇美國足波啦咩

可能睇得吾皇多有樣學樣

Lbj好識玩 hea極進攻端都好耀眼 但防守就

t特登扮廢

IT狗玩政治

條友仔幾時出

playoff咪又係打禿頭 波波保守到呢

可能近兩年睇得太多辣殺point guard，望住Epay傳波都有啲眼濕濕

漏尿?

個個教練playoff 都係8~9人輪換 邊個夠膽玩11人

如果湖人 開份2千萬比IT 會點

咖哩斷腳

all star級數啊

其實佢喺騎打後備果陣都勁
係上到正選先打到成pat屎咁

呢樣真

叫25食屎喇
成場都7撚矇矇食🍦

快艇在交易截止日前積極兜售小喬丹，無疑讓這位中鋒的心已經涼了半截。CP3和Griffin都已經先後離開，他顯然已經無法相信管理層會對自己保持忠誠。

而在交易截止日過去之後，小喬丹雖然還留在快艇，但應該已經為可能發生的任何事情都做好了準備。在被問到交易截止日時正在做什麼的時候，他說：“就閑著，等著會不會接到（被交易）的電話，但什麼都沒發生。我只想去需要我的地方效力，如果這需要我，那就在這，如果他們不需要，那也沒什麼，生意就是生意。”

而在快艇更衣室，一位記者又問小喬丹是否覺得快艇還需要他，結果他盯著記者好久才說：“你覺得呢？”

哪位記者表示自己並不清楚，而小喬丹很快也接了一句：“我也不清楚。”

green要比pop 屌撚到喊了

belinelli簽76人

高智商回答

叫佢收皮啦,最冇誠信喺佢

大飛今年要入季後賽 咪動搖軍心

小Thomas在騎士出戰15場比賽，因為表現太過糟糕而成為眾矢之的，也迅速被清理離隊。跟他一起被交易到湖人的隊友Frye也是感慨不已，他認為在騎士水土不服不能說是小Thomas的錯，也相信他接下來會打的更好。

“（在騎士）就是沒能解決問題，這不是場下化學反應的原因，因為我跟隊友們時常交流，就是在場上大家沒有作出足夠的犧牲。”Frye說，“很多人在以往各自的體系取得了成功，他們也沒有足夠的時間找到合作的方式。”

“我覺得他會恢複過來的，”Frye也說，“外界對他的批評太多了，Thomas、Korver、Crowder、Wade、包括我自己這個賽季都沒打好。但把那麼多不同個性的人放到一支球隊，有時候就是沒辦法好好合作。”

“Thomas本身並沒有錯，你們以後就知道了，他會打出來的。”Frye說，“接下來你們會看到他逐漸變成曾經的自己，特別是在快打節奏下，我覺得湖人的體系更適合他。”

手感廢9既pnr真喺好好J

馬刺垂死掙扎

繼續出毛巾仔 第4節輸硬20分

poris

據著名NBA記者Woj報道，華盛頓巫師隊非常有意得到Rose，他們希望簽約Rose暫時頂替John Wall的位置。後者此前接受了膝蓋手術，還需要缺陣幾個星期的時間。

rose做wall替身
sad

76簽咗beli

kd今日食左屎

返公牛喊住退休算啦條廢柴，仲可以賣下鞋既，無謂繼續整柒自己啊
水份最高MVP都係叫MVP啊

有得做wall替身仲想點

enject!!

又多一支炮

唔睇仲以為勇比人炒緊

唉豬三分暫時4/5

等slowmo精華

mcgee好撚勁

mcgee

駁唔到又淨係識比負皮

湧三節真係勁到

我都記得佢係騎第一場係勁 但之後

馬刺真係7到唔敢睇

唔知屎綠有冇事

到底太子頓會唔會activate到the king of 4Q

禾少VS少帥

IT狗又出茅招

king of怨婦就有

Dirk season high

Jojo今年有冇機爭dpoy

咩又
後備火力缺到呢

淫K

你又當富仔冇到

淫k都終於訓醒

end of the season咗啦

76人傳統

當我冇講過

值得一提的是，在ESPN知名記者通過短信詢問聯盟中多位球員來評價騎士交易得來的球員時，竟然得到了一致的答案，他們都認為Hood是騎士通過交易得來的最強有力的幫手，而非身價更高的George Hill。

Kuzma

潮反杯好似好睇D

決定迷Epay了
留佢個頭要留幾耐

牛啊,你幾時先識比人double team個陣傳番出嚟

it9

大腸又俾人杯

it9送ft

IT

It 又玩空中傳球

可以waive咗it9了

矮人最後希望

屌奶星 小牛個選秀呀

跳下啦

it狗一嚟,湖人就防守放題

跳就好易比人draw foul

barton

Dirk

要贏啊 抵

跳左連手肘都掂唔到

跳左咪俾司機2+1

TJ終於肯25分輸波

屌你咩Bender

Wavie it狗，又多個位，追pg lbj 加多隻塔就有紫金皇朝

G持

IT9
二輪60順位就係二輪60順位
認命啦矮狗

原來猢真係好撚on9
話好撚憎小牛當年4:0佢地

回憶大哥講得岩

湖人精神 輸波打人

猢人精神，打完人1仲1要憎你

因為當年有機會kobe帶隊3連霸+finals打巢比illuminati命令要特登打輸既吾皇？

當年坐喺LA downtown某餐廳睇，
個場愁到我依家仲好記得

又唔見光明會命令kd唔準贏

點知連牛仔都過唔到仲要4-0掃出局,最後一場保零球皇同世界和平充分表現出湖人精神 輸波打人

屌 潮人辣殺嚟 最後小牛成隊後備都豬

Jer撚住晒做乜？有積分？

紫金皇朝會再臨，睇下邊個笑到最後

屎色皇朝

WOJ: WAS survey the possibility of signing Derrick Rose

唔係話狼仔會簽咖咩
明尼蘇華公牛隊

Sato巧勁喎

啱啱嗰場西波巫傷咗幾條友 sato都比人撞到 傷頭

IT狗收口認命做後備罷啦
大合同？不存在的

樓下老母係雞

Ball > it9 confirmed

----反彈網-----

岩啊，我老母同隊友瞓過

笑4

條女

GHILL

訓左冇睇，做乜咁多人吹奏Anderson ?

it choke

巴打叫開老雞？

正常水準姐 not choke

邊個Anderson?

chris

我意思係佢不嬲都咁柒

Kyle

慢撚今日打得唔錯

Belinelli to 76ers

而唔係勇

終於多枝炮可以用

Belinelli:戒子我有

依個真
洗系好似大胃西咁

洗系好似名叔咁

It下年會唔會打d-league

唔會 一定有人要

底薪可考慮

得塞識用

去馬刺都應該得 但佢肯屈就先啦

激死波波咩

你肯定佢防守過到波波個關?

咁TP防守又好好咩

據ESPN記者Dave McMenamin‏報道，騎士主帥 Lue今天接受採訪時透露，騎士新援G.hill將在下一場對陣凱爾特人的比賽中擔任正選，其它新援進入後備名單。

應該g.hill+hood

osman

G.Hill+JR AR?

係

Osman繼續打3我皇打4
冇咩問題

係jr

唔好, 所以咪比波波調咗落去

正選g.hill+jr+osman

點解頭冚無得出

其實love傷左
jeff green 打starter完全無問題
Jr

jeff green打bench搶分會好過打正選

jr上場唔差

依排都唔差

火箭個陣好厚

雷又簽唔到呢隻
好似都miss左好幾隻buyout

要mda用先得

其實都係9人輪換，D人輪休多

雷要嚟做咩？

打10人啦 屌佢老味
cp 上陣時間壓到28 min
基石30左右咪算

明明可以錫住班球員
淨係錫住cp 其他就黎操死

而家入到rotation嘅人有12個

Paul
Harden/Gordon/Johnson
Ariza/Mbah a Moute/Green
Anderson/Tucker
Capela/Wright/Nene

仲Deep過宇宙勇

後場唔算啦 打亂種黎
cp JH Johnson
得Gordon係sg

柒碌要意粉做乜，同jj鬥soft牙

意粉ok wor
有三分有經驗
感覺仲好過jj
jj 真係好海鮮

Saric好撚勁，球權唔洗多，出手唔手軟，有組織有3分

我覺得唔可以trade佢

It響nba生存都唔容易，希望大家唔好再殺it9。

佢只係有傳波唔係有組織

其實哈登當打，比佢多上場擦下數據都好正常
cp3 28分鐘個到我都同意

NENE唔出就到wright, 壞人無手感換一換單打joe亦得，甚至分一分哈登幾分鐘又得

個陣真係癡撚線

係防守放題左D

湖人後衛Lonzo Ball在個人的社交媒體上宣佈，他的首張個人說唱專輯《生來打球》將在美國時間2月15日發行。

《生來打球》這張專輯里一共有16首單曲，分別是《LaVar》、《ZO2》、《BBB》、《Get Off》、《Super Saiyan》、《Grind Mode》、《Puttin In Work》、《Bring It Home》、《Living Lavish》、《Look at My Life》、《Money Talks》、《Gotta Get it》、《Average Joes》、《Check, Day 1s》、《What Is You Doing》和《Freestyle》。

..

好撚勁

超級撒亞人
佢有無攞版權

lavine條女好撚正

佢唔係咁口臭點會咁多人殺

對比去騎個幾位做訪問正正常常
it真係

It表示：“我覺得我打得還可以，但我希望我們可以贏下比賽，如果是那樣會更好些。這是一支年輕球隊，比賽最後階段，我們犯了幾個致命錯誤，那可能讓我們付出了代價。”
It稱他喜歡湖人今晚的節奏，他認為這很適合自己。
談到湖人在防守端的掙扎，it說：“我們的交流不夠。當我們無法防下來的時候，就是因為缺乏溝通，那很關鍵，特別是在年輕球隊。”
談到湖人主帥盧克-沃頓，小托馬斯表示：“我知道主帥會將我放在能讓我成功的最佳位置。”
小托馬斯談到了失利：“我們會從中吸取教訓，我們會變得更出色的。我覺得我在這支球隊已經重獲力量。”

湖人新王

咁快大佬款

帶領紫金王朝就靠it了

「我要更多球權 」
「你地要配合我 」
「我先係湖大佬 」
「大家要再努力 」
「我會重捨巔峰 」

真係俾我講中

低調啲啦it

佢連係騎士有foj 既隊都係咁講野，有邊隊可以令佢收斂
唔係講笑，分分鐘佢去湧都會嘈要正選

佢把口同波爸有咩分別呀

個人死寸77真係想幫都幫唔落

波爸唔駛自己證明自己有料
佢要

痴撚線

講埋D咁既嘢好擾民，有球星響球隊佢就仆街，好在我湖全部新囝。 但有料過佢既聽到呢D嘢心諗你邊撚個牙 😆

屌It9收口喇

大家覺得今季邊個pf最勁?
我揀davis

Ad癡線佬
可惜無咗表弟又要打死ad喇

芬妹

防守最廢嗰個屌鳩球隊防守唔掂

潮人waive左佢就好笑

過檔一兩日就已經要揸晒骰
波爸發功到時真係花生十足

睇完佢highlight 打到大爺咁款
個個都要睇佢指揮
又無啦啦叫波單打
痴撚左線

今日入到廿二分又可以嗌我要頂薪

又諗起係騎最後一場

半場向吾皇要球

It9真係癡撚咗線
去到邊都要大量球權扮大佬

雷對騎個場笑死我，wb直頭可以球球直沖籃底

it9連雪糕筒既作用都無

睇黎安爺爺hurt得IT狗好深，搞到佢癲左

唉

上年塞冇進攻點就話比你姐
猗係吾皇既球隊
潮又練緊新人都唔打算理你，你個撚屌就係度爭表現扮大佬
仲要賽後鳩up咩我們乜乜乜，我又乜乜乜，幾時到你做代表

公式答案姐
唔通記者問到 講我廢 我防守黑洞又痴波咩

nets無lin頭 都唔好簽呢件傻鳩
第一場就咁多野講 痴左線

大家有眼見
其實佢一復出基本上之後既言論同行為都係自殺

Lin頭opt in左啦
多野講唔係問題，你咪話自己表現點點點咪算
成日講撚到得佢一個carry成隊拖累佢咁
同埋你岩岩比人trade過黎幾時到你指指點點隊波，仲要輸鳩埋，好心就收下口

睇個走勢pels頂唔到幾耐

後面clippers jazz殺緊上嚟

希爾說：“我們擁有有史以來最出色的球員之一，我相信他會為我們指明比賽的節拍和類似的一些東西，我們只要做好自己的工作就行了，盡我們所能成為最好的角色球員，他是蝙蝠俠，我們都是羅賓，我們要搞清楚這一點。”

對比george hill it真係

送走左asik good trade 不過大傷表弟 真係橙

今季都入到唔po 分分鐘trade ad rebuild

下年表弟都唔知點算

it完美演繹一朝得志

頂薪續約

大家覺得fk me拎唔拎到平均20m per year既合同

語無倫次

輕鬆啦

payton

其實it9講果堆野果陣語氣係點

馬刺出品

唔知公牛會唔會壓價

一個二輪就換到 好撚抵

打法同樣都有星味
一定有隊出頂薪

難啲喎頂薪

火箭新成員Joe Johnson在接受記者採訪時，給出了自己的答案：我想很多球員都不願意去勇士，沒人質疑他們的球隊文化。只是我是這樣感覺，他們足夠強大，你的加入似乎是有可有無，雖然這不是一個好的心理暗示，但我會這麼想。

佢今季打得好好睇睇嘅話，實有隊肯賭

又抽名叔水

IT9可能細個成日俾人笑佢矮 所以好撚強自尊心

大胃西表示反對

真係嘅話肯定係魔術

一眾後備表示ring已袋

我唔覺咁有把握有頂薪

賭啫
卡樂B 網拓都肯出Max啦

估下下年邊隊會鳩出max offer

湖人

個市已經唔同咗啦

唔會再有網隊搞搞震呢個光景

毒約周街掉

Yes

Potter果份

表弟係大傷啫
唔係仲有咩可能唔頂薪

湖人簽唔到大魚咪學網隊咁囉

Tyler Johnson 個份都夠閪

Wizards以為過咗網一棟，
依家再睇睇，三條友咁就卡實咗salary cap

收啦潮人係豪門球隊點會簽唔到大魚牙

希望表弟快D好返
咁先有機沖第一

收咧啊

今季出唔返啦
分分鐘雙塔再無機會同場

希望柒碌人既saric,luwawu比人開max激死彭狗

我覺得cousins會留隊

俄佬牙釘都算係大魚既

thx 咩直

Ad走

應該1+1

2月11日，勇士跟馬刺的NBA例行賽正在進行中，就在同時，總冠軍的補強願望又破滅了。

之前，東區倒數第1的老鷹已經正式裁掉Belinelli。而他立刻被多支季後賽豪強瘋搶。NBC灣區著名記者Monte Poole報導，金州勇士也對Belinelli十分感興趣，而且他就是2007年在勇士開啟了NBA生涯。

不過，就在剛才，NBA王牌記者Woj官宣，消息人士透露，剛剛被買斷的Belinelli已經承諾加盟76人。他會在澄清期過後正式簽約。

本賽季，他場均11.4分1.9籃板2.0助攻，三分球命中率為37.2%。，是老鷹進攻中重要一環，勇士也希望得到他再次增強火力，但是徹底沒戲了。而且早前，勇士同樣也有意的Joe Johnson也加盟了火箭。現在勇士無功而返，而西區頭號對手火箭再次補強，總冠軍的衛冕之路，壓力更大了。

如果ad真係走,真心希望pelicans可以揾simmons頂

屌唔講以為係走甩左咩巨星

禾湧已經夠強啦

？

Rose到底去邊隊

咩直果個？

jazz

都係pf
又勁

waive 左啦

go 我湧 la diu

去刺喇

咁pels可以點搵

踢走mccaw條傻鳩

巫或狼

未驚過呀含撚鼠

契仔

公牛 鷹

tank

嚇到瀨屎未啊含撚狗

仲出成十幾鐘 出卡斯比好過啦屌

見到咪嘈同d smith啲後生波就好想屌鳩mccaw
打波妹下妹下

卡斯比 mcgee 力羊（？）都好過mccaw
屌其他人冇咁多上場時間真係

有人出max我祝福佢地

佢地有pick在手唔會亂嚟

祝豬閪富，病鞭，傻閪ben一齊比人max

驚閪牙

豬

最衰刀系76人

你肯定只可以咁答 ？

用條撚拍打IT塊面

唔敢 唔似你地咁專業

其實行貨答案就係

向前看xxxxx

9up埋依半年 又要做浪人

淨低兩個月刷到數據應該可以呃下人簽返份30/3YR掛

其實去做牙榮後備係最好選擇

睇佢拉唔拉得下面子

10M應該都有隊試牙?

MON POST DOG

得啦 專家

安份做sixth man可能有
再擺大佬款

得啦專家

佢肯收口同收順d都唔會冇人要
但奈何係塞俾人捧左上天，而家點會接受到

馬死落地行啊
人係佢就學史比威咁有骨氣

去CBA做大佬就有IT份
一入playoff俾人重點打
要成個防守體系黎幫佢
對上一個應該係iverson
不過IT連佢七成功力都冇又矮人四寸
仲要大喇叭
完約有NBA隊offer sixth man+10m contract俾佢已經汁到

lou will咩數據
睇埋佢咩價

iverson一條友帶隊入finals點比

Lou will簽平左

傷之前已經唔會有max
而家連有冇人要都成問題

cba我怕班土炮都可以當佢atm

一定唔會冇人要

底薪高薪都係有人要

係就好

認真，唔覺得01 Sixers會勁過上年塞

睇左篇評論話黎緊一兩年啲巨星約無問題
但啲中産，角色球員約會比人壓價
Lou不過係第一個比大家睇既辦

Lou will自己話佢想留響LA。

唔係講笑
IT好似幾岩打lakers

都唔會留佢啦

第六人就係負責搶分打亂戰，佢肯既話有邊隊會唔岩

半價續約 Lou will咁都簽 證明Lou will只想係nba舞台盡情表演 不問名利 純粹愛籃球 呢種精神好值得欣賞

禾po過喺度

第一場係騎咪又係咁 後來

我喺運動視界睇
你係有先見之明既

睇下點 等binC

lou will個陣7m年簽湖人都已經underpaid得幾緊要

有無巴打知, league pass有無得睇埋PP 退波衫個儀式?

老老豆豆 唔覺it 咁答有咩問題
好過係猗個陣d 對答啦

熱身黎架姐

殺IT狗黎架姐

就算佢係騎我都唔覺有問題

把口唔收邊有強隊敢簽佢

上兩年太癲，而家都係壓返之前水平

上年塞平均好多

乜魔術個乞丐頭去左suns

睇黎佢地好想要trae young

唔好呀

小夫

btw, 如果foj 轉會, 有邊隊夠cap之餘又爭到冠?

除左湧同塞其他28隊都會諗計清cap迎接佢

馬刺未必會

76人

我覺得一定會

而家IT走左
算唔算完美解決左聽日pp之夜事件

如果pp 當初大方啲就係 但pp 嘅回應盡顯廢老本色 所以已經為呢件事埋唔到尾

認真以PP嘅鳩屎性格
分分鐘聽日會抽鳩IT水

波士頓同潮人今季既比賽打曬未？

佢俾人斬係有原因

打曬

It9

Condom

十年後就變做IT9單騎殺入東決奈何不敵權掌半邊天嘅千古一帝你信也不信

U=占狗

我淨係見到melo

it青春期仲有得高嘅
十年後有6’5做the goat添

我意思係十年後

後世會講返上年嘅事蹟

會話IT9單騎

系，甘點？

spurs 出品，必屬佳品

175矮

咩直晨早要放棄佢啦

agree

其實放唔放棄都係一樣

用第2件都係垃撚圾

師兄們 點睇Jazz對Blazers

感覺上IT9傷左之後出番黎D爆發力差左
而家過人好似慢左好多
就住就住咁

美國打波梗係矮啦
打pg閒閒地六尺

有冇人睇騎對塞

有

James

艾榮守到LBJ射失之後對住LBJ入波 現場班球迷high到

佐治山>>>IT狗

Jaylen hustle play

JR

Jr爆籃

Wade一走就即刻發癲

Oh James.... knee???

LBJ

似係knee撞knee

痴線 JR勁到

丁尺咩事

JR 防守勁撚左咁多

騎d防守好似無之前咁放題

Wade一走 jr即刻上水

年輕化真好

冇JAMES都咬得咁緊

Kg pp

我騎防守

隊波真係好醒神，不過都係睇定先

Hood >james

騎第3節會倒水

James一出啲防守好似有hea返

JAMES

轉會期一完左
James就出返力

炒樽

OSMAN 炒樽

活力騎

炒樽

Osman

Shaq fool

會唔會有陰影

James同JR好似好多野講

籃底得James jr tt =對家進攻籃板

依下鋤到就今年最佳

JR WADE 宮心計

Jazz咁益騎

除咗Hill 其他新人都打得好好

osman咁勤力有d當年della既感覺

呢隊騎有古怪, 快咗好撚多

仲要守艾榮

後生左咁多

未trade前騎咁既氣氛活力 咩教練都教唔好
而家就真係好睇lue教練團功力 好好分配即戰力既時間 love仲要未回歸 幾令人擔心

hood已25歲 無咩太大明星潛力 仲要傷過好幾次 最重要係剩番一年約

塞係咪想學湧打三節波

係 不過係打完三節就輸個隻

KG RR9黎左
又杯9 ray gun?

Tt都好左

LeBron James 罰球準啲好無

Jr先係玩政治果個

騎竟然仲未倒水

JR之前真係玩罷工

占士可以教訓下仆街仔艾榮
搞咁多野騎士咪又係直入finals

榮仔今日手感唔好

23分了

皇家禮炮團全面加強

同一個戰術1分鐘用3次都得分 塞係咪唔撚識變通

覺得騎入唔到總決賽 算唔算得啖笑

快d 完場睇掛衫啦

禮炮團 Version 2

唔係話個system好撚勁架咩

呢隊唔係騎黎,邊有咁撚勁

1節追到21分就真係神蹟喇

塞狗現形啦
東決騎龍confirmed

其實仲要睇love融唔融入到呢隊新既騎士

正選其實都係pg位變咗

Jr想趕wade走

淨係之前對Pacers已經現晒形啦

成隊啲Pace都唔同左啦 同埋唔一定成隊starter咁上架

JAMES 笑哂

吾皇笑了

一切老喺朕掌握之中

開心到

Cls

騎士終於返黎啦

睇黎今年都係騎對勇

Clarkson 18分鐘拎17分 新黎個啲完全受益於James既體系之下

騎士痴線，一季內發生咁多改變

榮叔謝撚哂

唔好呀，我要唔同呀

佢同nance應該好開心，係湖人輸幾季波，而家終於有得打playoff

PP都無眼睇

Nance真正回家

就算之前d連勝 好多都係james打到尾
呢場第4節都唔洗出

據凱爾特人記者Marc D’Amico報道，現任快艇主帥Rivers已經飛到了波士頓，將會參加今天的球衣退役儀式。

河縮

打左27分鐘都大炒了

可以養生

感覺而家騎士後備終於做到嘢，starter休息都唔會倒水。
但都係果句，而家一場貨仔唔好打哂飛機

好過對住it飛機都打唔到

如果呢個陣+trade到daj返黎會點
好似話本身單trade差少少就事成

騎d高層應該都諗唔到會咁有化學作用

炒32分

比你計多次

2...9...

最後俾人入左球三分

7個得分雙位數

仆街啱啱先醒無睇到成波
垃圾猗大炒塞？

今場騎打得好好

正路啦 吾皇之前玩政治姐
塞開始現形啦

鷹

齋睇數據四個新人打得幾好喎

活塞又輸

岩岩起身，見到個比分都夠猗狗j 幾日
但兩日後要對番lbj 生涯中輸得最多既雷

係
超有活力
攻防節奏都好快

JC

原來ray gun冇黎，會唔會又比班怨婦話

Jc

JC咁打法會唔會拎第六人

Pp老婆都幾靚

咩料，炒廿度

諗起前幾日有條友話佢係湖既數據只係刷出黎

而家隊猗快撚到

搶分勁就叫刷數據

呢隊cav精神到
吾皇笑到見牙唔見眼

難得三節打卡

應該打多d贏34分向pp致敬

塞狗

嘔奶 29+8+9+6

騎士又打卡開工

仲有無人覺得入唔到決賽

我買騎今年Champ

jr政治家

諗住買波衫買hood定clarson好 同埋紅版定黑版

Jc同nance有巨星係隔離會係超勁嘅角色球員

capela勁到

分唔到邊d 係燈邊d 係猗狗

從來未見過咁後生既mavs line up

pg勁撚到

邊個仲想迫害我JR
今場勁撚到

JR有防守

阿龜去咗邊，係咪唔打all-star？

休息到星期三打皇

笑4 騎士成班都係玩政治

James JR TT 夾定鳩打

MELO要抖幾耐

望住我俠堆後生咁有活力
好滾動

希望牛仔今年中到狀元

火箭放哂水，真兄弟

頭三都好 doncic 同 Porter 仲有個件中鋒都好似唔錯

德州打比黎wor,點會防水

唔防水會漏水

騎士預左會比佢怨一排。

肉酸
係就帶領我潮入po啦

佢做到jc係湖既作用已經收貨

愈睇愈似第4屆猗湧大戰

性格不合就分手架啦 好似啲港女咁係咁鬧爆個ex

拿，今次又真係唔關事啦
IT狗依場所有野都有like

入左個tough shot跟個比人大炒

咪燈,一場姐

到下場打okc咪知騎係虛火定真強勢回歸囉

而家成隊都係吾皇禮炮團

吾皇一認真起上黎

而家越黎越想Dallas輸多d擺爛，搶Doncic

JR應該係最落力個個

新黎果三個隊左8球三分

Osman而家係咪升級左做禮炮團

帝王仲未輸

猗即刻變左奪標大熱

身為湖迷諗住撐下jc 見到騎迷占迷到咁真係不了

廢物狼

關咩事, jc真係打得好, 有人credit我皇咩?

雷

chuck 話騎係大熱

有活力唔怯場, 但係有三分好心就練下啲罰球

今日雷班後備打得幾上力
係咪應該覺得感動

望到呢個comment 真係無名火起

奪標就太誇張
chuck好似都係話騎變返東岸最強姐

Jc仲要之前carry左幾場
講到受益係我皇真係on99

都係

登登

笑死人咩
蹝邊王出黎蹝邊人啦

好想jazz 入po... 應該同雷狼刺有得打下。。
鵝無左表弟入po 已經無意義
金塊無人擔大旗都係死
拓柒又係最多偷一兩場

總結箭勇都係無咩對手，直入西決

grand 有信心低位打背身 好撚正

jim9

Grant*

見到我
猗比人笑左半季終於上番正路好開心

雖則話鵝冇左表弟都係唔掂
但jazz都係算鳩數啦

喂，咁有講錯咩

Jazz入去咪俾人橫掃，金塊殺埋勇都仲得

又要比咖啡撚多次

騎士大炒塞

PG 單騎好過melo 單騎帶隊

肥T比人屌完屎忽黎？
今日用咁多唐詩

吾皇d野真係好難估

一定好過留係垃圾潮

但講真

上年同勇打得最好係Jazz

會睇到攻守都跟到湧

進攻機會多過勇士，但talent唔夠，唔入

守到勇士好到位，但talent太高，點mark都入，但係係好睇

有上連登

金塊偷到一場麵偷笑

Melo都唔係壓陣既料 拎黎做箭頭就可以

茅撚柒錯
橫掃又點？場場打撚到勇成班狗咁樣都值回票價

收皮啦
你主人過撚左主啦

是其是，非其非

睇住PP掛球衣喊出黎

又一個睇住佢出道既球員掛衫...

屌 禾雀炒勇30分

完全明白

當初望住張大帥退役我都有相似既心情

咁你真係相信Jazz>勇？

咁佢死個時你有咩感受?

屌 根本冇人勁過勇
只係覺得幾撚時輪到金塊

好似自己個仔死咁

陪伴左我咁多年

都唔知邊撚個黎個樣柒下柒下咁 睇番profile 原來有一隻介子咁大把，仲要有kg ray gun rondo 同隊即係呢條癈老當時係role player, 孫悅都有一隻介子跚，boston 太耐無人掛波衫死要面唔知醜是鳩旦求撚其搵個role player 掛波衫做場小丑show

因為金塊同湖人贏皇朝勇既次數多過爵士

等睇下場失準即刻畀人屌拖累我皇、廢隊友、垃撚圾

猗狗係咁

屌你on9仔！

咪糟更值ROY

但一定會比BS

原來湖同爵一樣贏3場

金塊贏5場

呢排個post 推得咁慢既

牙富好慘

下年都無資格爭取roy

我欣賞你既思維

凱爾特人主場球員隧道將以PP的名字命名

因為唔係我開

Fmvp都係role player

Bust黎

因為d人唔想見到你個名？

仲爭roy?
mvp la

Fmvp 唔俾契仔唔通俾d 外來人咩

唔敢 無你地咁專業

點睇呢件撚樣開post 特別多負評

我皇 Iggy KD?
不過事實當年KG比PP值得拎FMVP

炸腮狗表示:

你有無睇過樓豬d負評啊

你都覺得。。咪係囉

茅留意過佢

牠靠詆毀我杜呃正評的

我愛牙杜不解釋

咁呢d 唔係叫詆毀

我諗paul george完生涯頂多都係差唔多地位
又係成世keep住打好波
大段時間lead廢隊入deep playoff run
但係總係搶唔到風頭
最後比人當係role player

屌啦星 騎士食左屎啊 唔同哂既
睇replay lue800第二陣容有d料 虛火黎嚇我唔到

PG無特別能力啊

同John wall差唔多，有星味但無巨星味

你睇差唔多lv 既kaiv fans多幾多

無睇，係打活力波定戰術真係有料到先

感動到喊，我騎終於打返場好波

Lance同皇打pick and roll，同一個位傳比JC，三分完成

Osman打得好好

加埋Love，不撚得了

夫G就真係詆毀我啦

Nance roll in 跟進好撚好勁

真係有料到

NBA 2017-2018年度最佳經理：Koby Altman (騎士）

Nance 補防都唔錯 ，好撚掂
Jc 進攻夠火，自己爆入去又得，屌不得了

VC tied John Stockton for oldest 3PT field goal at 41yr16d.

占一直好憎綠軍三巨
唔係佢地洗鬼去熱火組巨頭

正如歐洲波波講，班大帝唔想贏既，教練點勁都冇用

之前我就講過換佢地返黎係打劫 但唔唔到第一場就打成咁

不過起碼唔似pp咁後生已經打緊老人波
同其他人highlight比好自然覺得佢廢
pg呢方面會好d既

可以係pp球衣退役咁落佢面

所以隊波一定要有後生球員 見到後生咁搏命 啲老野自然都被影響 生命影響生命 騎之前就係差活力 呢次大交易真係神來之筆 亦都證明後生球員重要性

好撚神奇

連Jr TT都交到功課

垃圾JR大力in face dunk

到底之前佢地係咪扮廢，玩嘢？？

留意返唔係憎三巨，係憎綠軍
詳情睇返佢第二定第三季，season 最後一場
綠軍特登放水搞到騎豬tie break 入唔到playoff

lbj一直都過唔到綠軍

騎湖係win win
但kings, jazz 好似蝕蝕地

Lbj 真係出名小鳩氣，記得有年lbj 隊最後兩場特登輸俾綠軍，綠軍被屈入po 1st round 對lbj 隊被橫掃，成件當人小丑咁玩

最估唔到Osman咁fit，咁好用
又唔爭波打，又肯守波

年輕既吾皇過唔到綠軍
年老既吾皇又見到強勢既綠軍

大炒Boston
驚都未驚過

下年hood 唔續唔算蝕

Osman 跟吾皇操番大隻少少應該會仲勁

吾皇終於唔追求即食球星

反而新血新力軍仲好

本身都大骨架，有肉地，去力威跟WuCfu谷一谷，大隻過占士

Lue也跟湖人的兩名教練聊過JC, 了解到JC的防守功力
Lue說:"他們告訴我JC可以緊貼在運球者身前, 能阻斷對方的擋拆

原來依家交易會送埋說明書

基本，Lue未必識用

留名睇猗輸波幾個新隊友又變地底泥

大賽經驗不足，始終都係打我皇一個等等

要睇多幾場先 今日真係全隊hot hand

泡泡龍都仲有得打下既

有冇送返it9收聲手冊俾潮

騎自己都搞唔掂

本說明書綠軍收埋左

Jc 唔上腦就勁

跟lbj會唔同架喇，會少d上腦

就係無先要送走佢
說明書仲係安爺爺到

King 清到Hill 點都贏

Jazz 收左黑毛我覺得會用唔掂

火箭可以簽人啦

用零潛力175侏儒換到JC Nance

打劫添喇

期待下季冇隊要侏儒

一定會...始終今日有手感 但呢幾場lue重用osman唔錯 好鍾意睇佢落場搏命防守 個種眼神 神態會令人放心 如果雷個蘿蔔都有呢種眼神 防守必定再上升一個層次 但我估佢始終唔會有

IT9要成隊配合佢先勁

今日嚟講 黑毛好似還好

Roberson防守已經好撚勁

進攻負值

又殺it 今日無波打都殺 仲要詛咒人

當自己AI? 不了 IT9垃圾屎

Snyder 養新人同防守就好

進攻未得

怪就怪IT9屎波，又多嗲，得罪人多

但始終差哥種熱血 霸氣 話唔到比對面聽食硬你 如果做到呢點會大大增加對面精神上壓力 咁又另一層次了

可笑是我沒法沒法不想....

佢打唔番係塞水準就真
其實佢講既野係事實 只係成個怨婦咁撚樣
一心諗住痴所住我皇點知半季俾人踢撚走埋

事實還事實
但將更衣室問題公開咁講出黎就一定係錯啦

諗起癲狗
不過我覺得佢地差唔多

yes, 勁還勁，煩還煩

兩樣野黎

勁+煩先係完美防守球員

點會打得返，塞個體系圍住佢黎打先叫發揮到

其他球隊會唔會咁做？答案係唔會

佢最多後備料，第一場係騎後備復出咪打得好地地

唔心息要上正選，咪柒囉

學artest 一野打到harden腦震盪
以後守波肯定氣勢大增

之前有騎迷講到用mvp 級it 換左兩件垃圾番黎蝕到仆街嫁

佢呢家改左名做佐治希爾

冇改錯名 癲狗

打醒左Harden wo

可愛表示
不過出名個堆外線防守球員多數都係煩膠
MJ PIP Rodman Payton 球王
Artest TA etc

公道講就各取所需

Jc 無呢到講咁垃圾，無湖迷講咁勁

假膠啫，全世界都知冇體系保護下既IT9，什麼都不是，要成隊波夾你一個，而唔係佢融入隊波，一聽都知垃圾球員

每次睇癲狗防守都會屌出聲 因為真係好變態 係極度煩擾嘅防守 進攻對住呢種防守者話唔會嚇一嚇就假

屌

多倫多拉開左兩場

諗起佢守牙波

佢係湖人都成日有呢啲數據架啦

Crowder今日幾勁啵

牙波高EQ，無效

但被迫到to幾球

我前幾日都話係fair trade JC 係性價比高既第六人但佢踩到垃圾級咁

但好好笑

東一pg 換JC nance wo

炒成30分都仲出正選/主輪換，jazz 正仆街

西波龍今季穩定左好多，不再恐占

巧勁

拿咁講真依度絕大部份人都覺得係fair trade 甚至騎有賺嘅

依度殺IT殺到咁

季後賽先知

今場讓咗差仔喇
咁都炒到拓

唔殺IT殺邊個😂😂😂

拓柒3節guard

😂

騎士2.0😱

Jazz 仲出五正選係咩玩法

網pick呢？

🐢

傻左？

仲係度wo

用埋JC 應該比人踩到變屎級

而家猗羸左塞
同第四有個小gap...
大家覺得邊隊低順位有力同東岸三巨一戰？

鹿，火，巫，溜，76人，活塞

龜仔傷左姐

無啦

得mo c 近少少

鹿

mo c

吾皇上場27mins

Jazz 9連勝

打速龍就隊隊都有機

你算吧啦

OG axxxxxx carry

單打我有撚用咩
IT 30min 22+6 你係咪食撚佢呀

對騎士唔啱用
唔代表佢冇交易價值囉
起碼唔係吹到差唔多可以單換

騎士總經理：賽季初組建的陣容不合適，責任在我

IT 9有咩交易價值？
就當佢仲係波士頓個個IT

租用半年有咩交易價值咁勁？

先前堅持自己在湖人要打先發的「小刺客」艾塞亞湯瑪斯，如今態度趨於軟化了嗎？因為湯瑪斯竟然附和湖人總裁魔術強生的說法，也就是「球哥」朗佐鮑爾仍任湖人先發控衛，湯瑪斯說：「我沒問題，我願意輔佐朗佐鮑爾成長！」

咁Daj憑咩叫人出網pick

佢有幾大交易價值 你覺得換咩先合心意

猢諗住清cap招吾皇，pg
依家騎反而打好得好咗
分分鐘兩個都招唔到就柒啦

笠水

所以騎咪唔出

隻royce oneale好似唔錯
今年rookie class真係點點生花

所以未無人要

Pg爆炸既年代，epay RFa都係換空氣ja

季中大破大立

除左魔術

預左招唔到啦，max 到cousins既話當嬴左啦

同lonzo練兩下波發現佢ceiling 高自己一百米
醒水就15m續湖
以後可以留名做nba 標誌球員lonzo ball既師父

最後續IT狗

猢狗j 足全世界

3年30m算啦

簽一年2千萬ok 既

不嬲j 開cousins
我皇同PG 冇j 過

3年30m就唔洗簡湖人啦

I mean 簽唔到其他人既話

Pg 大機會過老表啦

呢個真

塞名叔變咗做死對頭猢名叔

睇個勢Pg會1+1雷霆試多年先

屌佢發老脾

都真係

我覺得cousins 重傷 其他隊未必咁aggressive max 佢長約，湖人肯offer 既話真係有機會

致敬video都冇既名叔

正式宣佈nba最神gm係koby altman
Presti做到換一個？二個咋？
唔緊要，我一換換哂半隊

禾網隻J.Allen都唔錯

點解pp掛波衫ray allen無黎架
又話兩個破咗冰嘅

Rondo : 佢唔值

而奧Lin力有
點解？
因為佢收左Love皮，成功助攻勇拎冠，成就>IT不解釋

唉石

今年嘅三線去舊年都可能入到新秀隊

因為KG同RR9有黎

Melo option 就爆cap

儘管Ray Allen在去年夏天已經和Paul Pierce和好了，但是看起來他和KG以及Rondo依然存在一些誤會。或許是為了避免引起尷尬，Allen缺席了今天Pierce的球衣退役儀式。

佢個ex 係jim,驚坐錯位呀ching

其實坦白講

如果假設無勇士呢隊波

網pick 換DAJ 加大贏塞箭機會係ok架wo

係勇隊波令GM廢事all in 姐

租用半年呢個玩法以前大把啦

如果無勇

冇勇可能原陣刀ok了......

ching sick ball

講緊租用半年=可能有冠姐

勇士係到大家都當個pick 如珠如寶如cp3咁無得講

箭有鷹王...

無勇吾皇已經3年霸
平duncan kobe 5冠

問題係如果湖offer max長約搏輸左，worst case係變第二個俄佬
如果max 1+1，cousins又無理由唔續pelicans

真
其實KD冇投敵已經爭好遠
起碼西區有得玩下先

勁

OG auxxxxxx都係低順淘寶正野

箭有黑氣石......

無勇士原陣都夠沖冠啦

無吾皇勇已經3年霸
平公牛 湖人王朝

magic都有隻Iwundu ge

打唔番架喇

冇馬刺小牛我皇已經7連霸超越MJ了

話時話廢過隻馬嘅mario做乜無啦啦打返起

廢老唔抵得Ray allen攞多一冠

隨著Stephon Marbury的正式退休，96黃金一代的成員，終於落下帷幕。

小氣

佢真係呢個1月先打起, 但一打起又幾好J

值得一提的是，當George站上罰球線的時候，現場的雷霆球迷高喊：「We Love Paul」，這應該是回應湖人球迷在Staple Center對George的招募「We Want Paul」。

上次湖人球迷的熱情招呼，Paul George賽後表示他專注在場上，並沒有聽到球迷的聲音。但這次雷霆球迷的吶喊，George不但聽到了，還開心地幽了自己一默。

「我愛死那些歡呼了，所以我很努力站上罰球線呢！」

離開左塞軍都係怨婦

但gordon傷咗, mario都差咗

summer咪又係死死氣去湖

咁佢依家始終係okc
不過心入面掛住家鄉就一定

鐘聲響起歸家的訊號

靚3d 又抵用

屌你呢度d jim9一場就成地精

谷左成個月
同hupu個班一樣，
之前日日比人殺個陣就潛水
依加即刻上水報仇

係開心既

究竟湧輸波開心D定騎贏波開心D

湧騎一齊輸波開心D

猗巧勁
迷猗了

Damian Lillard on Donovan Mitchell: "I think he should be rookie of the year, for sure. Not just because of his numbers, but his impact on their team. He's basically leading them. It's special to see a rookie be able to do what he's doing out there."

收皮啦

agger

多謝金塊🙏🏼

[全盛cuury ross定westbook勁?]NBA 2017-2018賽季討論區(117)

Osman好靚仔
歐洲球員+靚仔=正

[PP波衫退役]NBA 2017-2018賽季討論區(118)

叉仔

美國球員刀可以好靚仔=。=

差仔=南亞裔
不了
邊個迷條廢柴我屌邊個

一早應該重用佢啦